誠放carhartt Wip aviation pant

誠放一條 aviation pant W28 L32 Hamilton Brown
只係試著過一次 size唔啱所以想放
歡迎tg傾

100$

101$

你係放就開個價啦

28腰都幾勁

$78